[一人一單] 中秋節做過最黐線嘅事

試過同朋友着古裝出街 係條街到吟詩吟左成晚

你地最癲個單又係點 分享下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今年將會係獅子山玩人鏈

好主意 就咁話 不見不散！

聽晚見

好懷念以前一到中秋就周圍同人煲蠟 依家人大左 連街都唔想落

煲納